場邊跳舞被意淫！18歲啦啦隊員PO文向爸媽道歉 反被嗆：穿太少活該

文／紅豆Q粉粿
近幾年來，每當討論起性騷擾、性侵害案件，無法避免地總有人檢討受害者…實在令人遺憾。
無獨有偶，南韓最近有位年僅18歲的女啦啦隊員，勇敢PO文說出職場上遇到的性騷擾事件，沒想到竟被大量網友反嗆，「自己穿太少活該！」她也成了一名被檢討的受害者…
這位黃姓女啦啦隊員，今年只有18歲，但憑藉對舞蹈的熱情、姣好的身材，和活潑的個性，加入啦啦隊後，很快地升為啦啦隊長，經常在球賽過程中，帶領其他啦啦隊員在場邊跳熱舞、為球員加油打氣。

然而，其實黃姓女啦啦隊員心裡很不好受，原因在於她工作期間，不斷遭到性騷擾，她在PO文中這麼說，「能成為啦啦隊長，是很開心的一件事，但我卻因此付出了很大的代價。有很多網友在我們的網站上，留下字眼十分骯髒的內容，我簡直看不下去，甚至有網友會傳給我們情色的照片或影片，性騷擾也好、網路暴力也罷，都太難以承受了！我也對爸媽感到很抱歉。」
據調查，南韓球場中，靠近啦啦隊位置的座位總是特別貴，許多人買了該區座位，常會對啦啦隊員伸出鹹豬手，或是投以意淫的目光。
沒想到，黃姓女啦啦隊員的PO文引起不少網友的撻伐，男性網友痛批，「自己穿太暴露，應該先檢討自己。」「從來沒有人逼啦啦隊員要穿的那麼少啊？」「你如果穿多一些，就可以保護自己。」「這是在炒作嗎？」

甚至有網友連署投書給青瓦台，要求廢除黃姓女啦啦隊員的職位。
對於網友們檢討被害者的聲浪，一位申姓隊員看不下去，跳出來PO文，「大家怎麼能把所有責任都推給受害者？很多啦啦隊成員都遭遇過無數的性騷擾，但有幾個人敢像這樣說出來呢？我們就像是沒有任何人權一樣！」

目前此爭議能在南韓社群網路上持續發酵。
寫到此，粉粿同樣身為女性，十分心疼啦啦隊員的處境，各位怎麼看呢？

等我黎教訓下佢

勞資糾紛

Kpop啲舞同衣著仲意淫啦 班韓狗又當人女神咁拜

為左上位，可以去到幾盡

除撚哂話人望佢
自己標奇立異姐
好地地著唔得？

啲泡菜雞真係麻撚煩
明明意淫講到自己點純情

泡菜佬先最麻煩，又要睇又要屌
有得俾你睇就收嗲啦班泡狗